# Відповідь на питання

- Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

Деструктуризація це особливий синтаксис, завдяки якому можна привласнити елементи масиву або об'єкту у змінні.
Завдяки деструктуризації ми можемо працювати лише з тими даними масиву або об'єкту, які нам необхідні.
